傅振中眼未紅 傅振中做英雄

傅振中眼未紅 傅振中做英雄
難關有我共你手與心在抱擁
-
傅振中憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
-
傅振中不夠動人 你別皺眉
我願意和你約定至死
傅振中嬉戲暢遊到下世紀
請你別嫌我將這煽情奉獻給你
-
傅振中 傅振中 為我改寫下半生
-
買了球鞋再買玩具
傅振中 花光一切買新居
愛上談情再愛入睡
傅振中 躺進陌生者的家裏
-
傅振中 燈燈櫈 傅振中 （香港早晨）

Push

傳振中 跟你有段情